共產黨 CCP 要得到【塔吉克斯坦】一半土地

全宇宙都是中国的

中共想打通住伊朗的陸路走廊，目的係為佐攞伊朗石油供應。